gozdawa niem kriegberg m npm szczyt w karkonoszach w obrębie śląskiego grzbietu znajduje się w północnowschodniej części śląskiego grzbietu w karpaczu zbudowany z granitu karkonoskiego bibliografia słownik geografii turystycznej sudetów t karkonosze red marek staffa wydawnictwo pttk kraj warszawa kraków isbn mapa turystyczna karkonosze polskie i czeskie nbsp wydawnictwo plan jelenia góra isbn